6月9想上街但已經畀三條女約咗我全日=.=

女朋友(似敏敏)約我陪佢食早午餐
暖昧女同事(似蛛兒)約我bbq散心
sp(似若若)約我睇戲扑野直落
你地慢慢==

及早求醫

夠鐘食藥啦

繼續打你個飛機啦
我就約左伯母個日遊行既 佢仲話 遊行完幫我含仲比我中出

唔阻住你發夢

跟機

巴打係咪有思覺失調
都成幾廿歲人啦
唔好咁多幻想

發撚完未啊死毒撚假膠

so edgy..

三條都係大陸妹，因住通過咗之後俾佢地告尻你強姦，跟手你返上去坐

我約左元英去百佳。。。詳細唔講

蛛兒甘能豬 都岩？

咁熱b乜鬼q 重作拉

啲靚妹係咁架啦古靈精怪

貢入戲

一齊去

我都同IZONE牛黃妹翻上去飲喜茶食探魚算 都5g行麥==

想買VIP黃牛
有冇邊條黃牛妹正

一 食完brunch冇下場?
二 咁熱去bbq??

唔比？

3毛 block得！！！

態度正確 扑嘢梗係重要過民主

如果當我呢個post係9up會令清好過啲我都唔阻止..